組爸食組女係咪定律

我去左兩個ocamp 一個soc嘅女fm係正嘅 俾個肥佬柒頭組爸食左 另一個soc嘅女fm柒 都俾人食左 究竟點解

女淫

10
唔要柒嗰個

結論
樓豬屌唔到

怕自爆

返屋企睇吓伯母

正嗰個第一日ocamp已經有人抄牌 重要係幾個

有冇毒步、力力咁靚仔先

差唔多

睇過

根本apply果陣已經比人mark左

哦

你估我係力力 chok幾下就自爆

因為最後嗰個confirm左

文字討論

夠la我冇力力咁蠢

我用屌字係強調陰莖嘅插入 食左可以指淨係含

10。

Exco係咩

有冇讀過大學

Executive Committee

是但 總之最後嗰個一定做左愛

唔係到到都咁叫㗎啦傻鳩

你邊間

究竟係咪男人都想屌細過自己嘅女

有冇人可以教下我點鍊贏班組爸

冷靜啲照下鏡先

一定靚仔過啲組爸

Ust

用得exco 9成9ust

唔叫exco可以叫咩

其他u好似唔係咁叫
Btw未撚做lang份speech 聽日present點搞好

我星期三present今晚搞

利申：1002s

Same
Btw咩ocamp嚟 講嚟聽下

咩soc?

hku都係exco...

依家興組爸食組仔

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

好撚驚自爆

巴打唔係要quit u咩😂😂

無呀 無諗過quit ar

Bich同hall4好似不嬲

冇reg hall4 人生遺憾

Btw你個game changer係咩

係咁㗎啦 唔通食組媽呀？

0

Hello 無圖

fm 不嬲都kn99

Exciting content

你又唔好咁直接

科大大把人屌唔到

喂屌你無圖邊有動力幫你推post啊

唔撚好推吖笨 我熱門啦

你知唔知ocamp點分組
其實係班exco張啲application form成疊放喺枱 好似打麻雀咁洗勻佢
然後各就位一齊狗衝埋去搶心儀組女張form
(組仔尤其是毒果堆最後你推我我推你, 或者用收幾個毒嘅嚟同人trade一個中上組女)

點解我冇填form

求組爸J圖

想當年都食左個靚仔組爸

利申組爸

無錯 fm入得黎都係薯薯地

其實你想要組爸既愛？

Gay佬死開

邊到鄉下

腥港

咁啱呀

屌又有同伴

依家啲00後 叫你upload 張圖都搞咁耐 抵你食唔到女

Tg我

路過見到 利申自己都prep緊個speech

屌 成個po變左1002圍爐區

唔係姣婆點會去呢啲 對功課學業冇人 唔係享受性愛唔通享受畀人媾

咁嘅內容，冇圖學咩人開post？

好想追langmate吖頂 冇得最再見了應該

我嗰班女langmate 全撚部柒

你地係咪同一個school係嘅有機

放膽去追啦 機會係自己爭取

見到個post就好懷念以前讀u無限溝女既日子

利申: UST alumni

Ust可以無限溝女ching ching好靚仔

科大圍爐區

科大fm 通頂屌speech圍爐區 巴打咩school

Science

已放棄討論主題

毒撚表示一個女仔都識唔到

#metoo

去返隔離post圍爐算

1002輕鬆啦
BICH

組爸食組女係咪定律我唔知，我淨係知開 post 講靚女冇圖會俾人問候係定律。

Sci 多女呀

多女=/=識到女